條女係咪玩嘢?

每次我約條女出街
佢至少下星期先得閒
結果當朝先話唔想出 (e.g. 太囇, 眼瞓)
最後又推多一星期先出到

最近佢突然約我出街 (勁突然)
我開心到即刻打去請等日假 (part time)
但佢當日不讀不回我message (在線上)
結果我當日on99咁留喺屋企打飛機

係

飛柒左佢啦呢D女
分分鐘唔好彩到結婚果日飛機都放埋你

後備

同時溝多幾條女啦
溝女剩係溝一條好易比人玩死

咁好似真係玩野
不過我都成日俾人放飛機
有次去到門口
對方都唔肯出黎

當你水泡咋

On99